
                      no he visto la pelicula ni la vere jamas, solamente el trailer, no he visto nada mas enloquecido en mi vida, leonardo di caprio, todos, que caras, hablando de un hijo, lo que quiere todo hombre como yo, que tengo uno pero que es carne de cañon, me alegro por di caprio que es un gran actor, en esta pelicula no puedo opinar pero que verguenza iñarritu como puede hacer un engendro semejante, es lo peor, la pelicula mas pesima y delirante que he visto, y solamente el trailer, el que vaya a verla, alla el, que locura. saludos desde donostia san sebastian, otra ciudad de pijos, locas y perfumados.
        
            